技術討論，whatsapp好似輕機

vpn加無痕模式，再用鬼咭不停send emoji，唔係一個一個emoji咁send，係一個信息裡面打一萬個emoji，之後send出去，實死機，大家千萬唔好咁做呀！